［置頂］焦慮 無助 無力感 情緒病 樹窿

既然咁多唔開心，又肺炎又失業又大選
無謂收收埋埋，一齊拎黎傾吓？

有唔開心
睇緊CP+社工+醫生
都好多年

Feel到你嘅痛苦，佢哋幫唔幫到你
我都講少少，我都有睇過輔導，以前有抑鬱症狀但係隨時復發，而家最驚冇咗份工

都有幫到
我覺得cp 社工 醫生唔同層面有幫助
但就冇咁神話可以解到哂d心結
我就卡係人際，控制不能既情況

我都係咁話，心結呢間野卡住咗好麻煩
但係我自己又唔識解開自己心結

人際關係麻煩？巴打係introvert？

intro 但為左識人都會開口
係緊張D

點解我哋咁相似？
有時被迫講嘢嗰陣會OK，但係社交就麻煩啲

我社交場合都會自己開口
講下自己感想/回應下

你係點

幾年前覺得自己有抑鬱 日日想死，唔知可以點 唔識睇醫生之類
依排有翻嗰種感覺，長期都心跳好快 個人好不安，上網搵左啲熱線又唔敢打 唔知應該由邊講起
依家用瞓教逃避問題，間唔中又會發惡夢 好痛苦

例如話見到啲唔熟嘅人，一係完全唔知講咩好，或者帶起個面具乜L都講一餐不過就好假好做作

其實熱線可以慢慢講㗎，如果諗唔到嘅話呢，可以試吓用網上心理輔導

而家有好多聊天室或者視像形式既，應該幫到你

咁個個都係
甚至我知有人亂作個人經驗r水吹
其實大家都咁做
唔算假，係一d社交skill

不過會好迷失囉，尤其是對話完咗之後

迷d咩